明日之訴求，可簡化成三撤，大家記在心中

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國遊遊、工作或居留的權利

撒撒撒

釋放所有拉左既人好基本

睇死佢做唔出

撤都做得出，冇嘢做唔出

打錯，係緩都做得出

解散立法會全面直選

追究有份鎮壓嘅警察